食落變左深啡色

點解會係咁架 ???

Lin

五顏六色好好食

大笨象腳朱古力

食屎？

因為基因改造了世界

點解永遠係咁架?

hole hole 地相處

黑色鮑邊給他的意義

許願🌲

算唔算原島大地嘅黑歷史

dearjane howie作曲 都係黑歷史

力架力架朱古力